港女：「不接受有人形容我個胸似ipad！」

乜撚野叫「不接受有人形容香港出現警暴」？

人地講你，你有得唔接受既咩？

肥婆：「不接受有人形容我條腰似水桶！要求親朋戚友話我苗條」

林過雲 : 不接受有人形容我係雨夜屠夫

不能接受有人話我毒男

淋奠：不接受我老公係手足

陳同佳：不接受有人形容我係大粒墨。

啱呀
明明iPad上面冇兩粒釘

用ipad開個日本國旗咪有

大大粒紅色釘

港女是英勇的

但平胸

應該多數都黑色

屌你老味林病講嘢真係on lun 99

屌你地d例子好正

朱 sir：「不接受有人形容我條賓周細！」

不接受有人話我係港獨之母

不接受有人形容我係維尼

不接受黑警未被捕